號外！2047年全港樓宇土地充公！（可能）

我唔使戴頭盔！
共產黨冇話唔充公=/=唔充公
共產黨話充公=充公

明白未！

lm

有樓快啲賣， 賣得幾多得幾多！

好快會取消雙倍印花稅， 因為淋病佢哋啲樓都要賣，契弟走得麼！

大陸充公晒未？

充公完再賣地
公屋又贏

47後香港只係一個普通城市

拆關口，唔需要儲備，基本法正式失效

沉到

呢 30 年訓邊

大家都唔移民嘅話

呢 30 年無樓嘅人生活點樣好過有樓嘅人 ？